懷疑被戴綠帽… 他怒吊妻拿木棍鞭百下 再自派30頂綠帽

惡劣至極！印度再傳殘忍性侵案，一名女子遭丈夫懷疑出軌，懷疑她愛上了「小王」要和對方私奔，丈夫一怒之下竟將妻子的雙手綑綁吊在樹上，再拿著木棍對她狠打超過百下，甚至還「開放」讓現場圍觀的30位男性輪流性侵。

綜合外電報導，該名人妻被丈夫指控婚後外遇，便怒將妻子的雙手以繩子綑綁，整個人吊掛在樹上雙腳懸空。在影片中可以看到，妻子不斷地發出痛苦的哀嚎聲，站在一旁的丈夫卻仍拿木棍不斷往她身上狠打，最後妻子的身體因不堪忍受，便奄奄一息地失去了意識。更令人髮指的是，丈夫竟讓一旁的圍觀30名男性民眾，對女子上下其手、輪流性侵。

對妻子公開動用私刑的當下，當地鄉長辛恩（Sher Sing）甚至還在現場主持，老公沙丹（Saudan）與兒子席拉凡辛（Shravansinh）還是策畫整個私刑的主謀，惡劣行徑十分駭人。
事後，警方逮捕鄉長與2名主謀者，現場的圍觀民眾也被列為調查對象。另外，受傷的人妻已被送醫治療中，傷勢狀況仍在持續觀察中。

圍觀班友好像東熱班友ready緊

咖哩熱

Cls